有邊個藝人做忠又好正氣 做奸又賤到仆街

我諗到佢:
Sam哥

o靚坤

三哥？劉德華？ 吳孟達？

郭晉安
忠奸kai都得

佢只係轉左型，你依家叫佢做返靚呻/叻呻 一定做唔到

人地真係影帝你以為係二打六轉唔到格咩

咁佢係好戲 但依家佢會做到呢一千蚊比你叫雞果隻頹奸咩

阿旺

做咩唔撚打字?我要捉尻你

唔得啦, 佢自從做左阿旺後,
之後做乜春角色都好似kai kai地咁

陳豪

唐立言ok喎

佢做奸都要扮撚哂型, 做到奸但做唔到賤個種feel

唔洗講咁多
一定係江華
唐三藏 陳大蝦 連晉 項羽
萬能型

鄭子誠 郭晉安 黃子華

其實秋生哥都得

見到標題首先諗起既係江華

膠毒

劉德華?

佢唔死 我訓唔著阿

除錦剛

問過丁蟹未

麥包

愛滋針唔錯wo, 個樣賤撚到
其實有好多老戲骨忠奸都好掂
秦沛，鐘景輝，李國麟
搞笑又得，忠奸，陰險貼地全部都可以
黃日華魔警都奸得好掂

我剩係諗起阿舜

邊度正氣？

任達華

呢個點睇都似痴線多過奸

林雪
張家輝
林家棟

女嘅我覺得宣萱楊怡胡定欣王君馨

林雪做奸角
林家棟點做忠呀

KC

馬國明

鄭子誠唔得
做咩角色都有陰謀

馬浚偉：cant

Sam哥做忠個樣都奸奸地又惡
最驚佢突然會笑

做完阿旺
做咩角色把聲都好似阿旺

周聰 鍾景輝 米雪

佢同張智霖係同一類人
個樣太純太乖，就算做完奸都無人記得

扣你50分呢

即係邊個?

林家棟演到奸角咩？

你係咪應該問佢演過忠角咩

無間道，神探都唔錯啊

張學友

石堅連登仔唔係個個識, 佢真係堅

屌我一路以為佢會變奸

最尾咪黑化左囉

寒戰咪忠

吳啟華在演奸仔

郭政鴻

陣係唸起桌球天王

唔該, 唔係做過忠又做過奸就叫係,
要真係做到個種feel呀, 要出汁,
即係佢做忠時, 你唔會覺得佢係奸或會變奸,
做奸時, 好撚想打柒佢, 唔會變好人或者係卧底黎呀...

七省拳王青雞面

屌你 無人講梁家輝？戲路最廣。第二就係秦沛

佢以前向無線拍個d 尿是故鄉黃咪忠忠直直

忠奸都得我只諗起peter chu
萬梓良做忠好似大家族同巨人好正
做奸好似旺角卡門俾人叫食屎，向香港舞男真係食埋屎
做膠角又得，peter chu 真係經典

鞭打本王

淫又得奸又得正又得

金裝四大才子算唔算

係咪未睇過茶是故鄉濃呀小學雞

仲有大陰人

大把啦 大鬧廣昌隆又奸咩
而家真係好多細蚊仔吱吱喳喳

鄭少秋

佢會唔會去做呢類角色

同佢有無能力做

係完全兩回事

陳展鵬

KC算唔算係
城寨做final boss真係估佢唔到
做陶總管個陣忠忠直直又幾正氣

偉仔係暗花算唔算賤？

上一代藝人
聲：靠後期配音 幕後代唱
色：天生麗質 輪廓分明
藝：推崇演技派，偶像派只系花瓶

近代藝人
聲：電視台主持、電台主持、網台主持，個個靠把口吹到聲而優(?)則演
色：面目模糊三尖八角（只要TVB 力捧）都可以上位
藝：冇，因為磨練演技既投入大但回報細（相比做主持鳩up下就有人氣&工作機會）

梁家輝 可以傻更更 但又可以惡奸到仆街
gary oldman 又係一樣

周聰無敵震音

佢以前係tvb拍劇好多都做忠
豬肉榮，布袋和尚夠忠未？

劉江

譚耀文？

睇過佢tvb啲劇未

我彈出又彈入

李成昌

呢條友做慈父又得，賤到仆街又得

談情說愛做奸幾好 個角色鮮明又唔會有種格格不入

任達華
做警勁正氣 做黑又邪

波士高

廖啟智

馬國明成名作就係奸到仆街

一定係江華

以上得江華認同
郭鋒有冇機？

以前就得，而家唔得了

紂王

黃秋生啦一定係

陳展鵬

戴眼鏡 扮律師

除眼鏡 殺人犯 多姦犯咁

呢個真 由其自己笑個下

但除唔到個陣亞視味

陶大宇？

唔算
色戒賤啲

有冇女藝人

張國榮

ck姐
ck妹

馬啓源

廖啟智算唔算？

我覺得ken sir 都幾勁
仲有李國麟

林峯，黃智賢

張繼聰

曾至矮

劉明

歐瑞偉點睇
陶主管
天干

邊到夠奸

ck

覺得好多老戲骨都得

kc 先啱

外國一提,
有人講無間道劉華,
我反而覺得麥迪文比佢做得更入格

戴眼鏡 孝順仔

除眼鏡 仆街仔

茶是故鄉濃 好似係

羅嘉良

做救護員都有陰謀

king sir

秦沛

Gary oldman

鄭子誠永遠都覺得佢有陰謀，唔會咁簡單係個好人

蹤環四海，奸到出汁。

黃秋生冇人講？

之前佢火速救兵做教護員都形住佢係奸

呢個一定啦，
實力派到咁。

樓主都講過。

說不得

撚呔撚

呻？坤？

天與地嗰個經典 明明應該係忠既阿sir 睇極都覺得好奸

陳錦鴻

林嘉華

我又諗起兩個羅嘉良，温兆倫

金城武有冇奸過

黃智賢

吳彥祖
三哥

獨自在山坡
高處未算高⋯

明明兩兄弟黎

睇左頭2頁見到話林家棟做到忠咩
真係痴撚線

佢做大隻廣個陣你地出世未呀 未做過忠

張家輝

羅嘉良我有保留,
但温兆倫同上面位巴打講譚耀文就真係滄海遺珠

駱應鈞得唔得？

劉洵

倩女幽魂一集做白云和尚 一集做最終boss

最出名當然係九品芝麻官入面嘅李蓮英

真係要奸有奸要忠有忠

岩岩睇左的佢之前的片, 都真係都入哂格

創世紀 忠奸都有

馬德鐘都算

御用警司

仆街二叔
好人淨係記得做壹號皇庭
老彬

許文彪同硬起

睇左咁多位巴打講,
我純粹個人覺得, 有好多都係可演忠奸都得, 都唔差,
但未至於入格, 有的我未睇過, 所以唔知 (勿屌)

算啦 佢d戲仲停留響小老鼠與大花貓

沙僧 梁非凡?

黃秋生

涼家輝

選戰。

佢d角色咁模糊
我記得梁非凡唔係因為佢做得好
係因為佢比黎耀祥屌咋

鄭則士無人講？

有套同好似做旅行社職員，同陶大宇做兄弟 幾好笑

生抽黃?

羅家良

多謝支持
本王一戴眼鏡就成個斯文敗類咁，但做忠角又夠晒正氣，仲有樓主竟然唔識我嘅著作，真係唔鞭打唔得

你著作係扣佢五十分

楊英偉

Signal Wong算唔算
未上位時成日做埋啲二世祖角色
後尾又轉到型

黎耀祥 韓信
江華 啊⋯⋯

竟然無人講鐘景輝

係

樹大招風咩嚟

張sir 唔記得套劇叫咩名

鷲哥？

江華

卡士蘭

電視印象係忠
電影印象係奸

向左？

佢做奸 只可以做醒目既奸 做唔到痴線既奸

劉華做親啲奸角都唔叫賤啦
佢做親壞人，賊，古惑仔，奸角都係有型靚仔，稱唔上賤

呢套佢做得令人好心寒

林家華做口蜜腹劍果隻奸佬好勁

麥長青

我諗起李成昌

胡定欣只係一個池中無魚蝦自大嘅垃圾

以波論波做奸角楊怡一定最勁

星爺
扮 nice 又 ok
做自己又 ok

姜大偉

冇睇過x是故鄉x?

yes

「黑社會」 大dee 同 「新難兄難弟」楚原真係好大對比

吳鎮宇有咩所謂 佢最緊要有得發揮姐

江華
項寶兒
膠毒

袁偉豪

eu做過一次奸咋喎
況且都係為維護老豆果隻
佢d戲得牙佬同玩波差佬印象深d

點睇鄭子誠都係奸

講到做變態佬佢真係無敵,中港台無人比得上佢
戲路廣到呢,正劇喜劇又得
不過都係鍾意佢做變態佬
「依波拉病毒」個阿雞同「無間道」黃sir

門徒入面做白粉友
不過又幾似

樂哥
「下屈我全力支持你做辦事」

呢個老屎忽真係, 以前的片奸賤到出汁,
除左個2套, 人肉叉燒包同葉問對比大到

搞錯呀!點少得萬梓良呀!
明天到tony哥

喜劇又得

得左

其實佢無型過

Benz雄

吳啟華黎?

鍾景輝

無吳啟華

最新個套殺破狼 林家棟都係做奸角

諗起彈出彈入

郭晉安

康華

一定係訓導主任啦

沙僧有邊個有佢可以做到憨憨居居咁？

睇清楚先好回好喎

原來有人貼左
諗起都笑死

郭鋒

韓馬利老公

巴斯光年
點睇??

如果覺得做戇鳩都要演技的話真係好難討論落去

見到個topic即刻諗到唐立言

頹奸

鄭則仕

你大我牙

Gary Oldman

洪金寶

一定係秦沛

文徵明

真至矮

許紹雄

大口青得唔得？

忠的話- 青翼蝠王

奸角 ， 淫角
更加唔使諗

娘子我今晚又要玩洞房

梗係音樂情人鄭子誠啦

陳松伶

甄子丹

大奶奶呢

秦沛

呢個真

吳啟華

米雪

大家唔好陣係講個名
俾埋做忠既一套做奸既一套得唔得

講呢啲

係囉, 對比下有幾大

李大蝦喎
不過江華真係正

Bosco

佢有做奸角咩
使徒行者果個奸角一啲都唔奸太垃圾

佢係使徒2 做黑警都奸唔起
個樣太老實

Dicaprio

有知音人

李國鄰真心正
做膠角色又好笑
做奸又唔差

香港一個咁細既地方但出到咁多人才

申公豹

演奸

演儍

睇過茶是故鄉濃未？

大膽

緊係 美欺 啦

忠奸人

Benz

咪玩
使徒行者2個終極大黑警睇到笑
演技係好咗但唔夠奸

benz邊套奸
使徒個劇本設定我覺得唔算奸

唔係啊 200x年的

睇過4大才子未，果個讀書人的傻正直做得幾好

鐘景輝

劉丹
歐陽震華

賣飛佛 青雲

冇人講張聰?

淫係本身個格啫

乜水?

屌你老母

許文彪都無人講

孔曰成仁孟曰取義

TVB時期：演儍仔

ATV時期：演奸仔（如上圖）

拍電影時期：演鹹濕仔

後TVB時期：（你們懂的）

中肯, 做極都係做二線古哩

蝦叔，不過連燈仔無乜人記得啦

林嘉華算唔算？

微臣董昭，先行告退

劉丹

樹大招風

阿藉

Ptu
黑社會

佢真係好似真島吾朗

女藝人
龔嘉欣
李佳芯

認字特警

火舞黃沙

冼灝英

秦沛90年代拍勁多奸人電影，好仆街的有錢人、律師、黑社會大佬

拍烈火戰車、新不了情、絕世好爸又得

有套港台劇佢做海關大sir
一路睇一路覺得佢其實係走私集團主腦

肥貓

江華啲所謂奸角其實唔係好算奸角
最多叫鳩屎賤格

黎耀祥
壹號皇庭做智仔又得
做忠嘅劉醒 奸嘅韓信又可以

啱想請，仲有低一點的天空

雯女

仲有膠毒
呀吖～鴉啊～

候賽恩

梁家輝 任達華 郭鋒 秦沛
後生既 彭于晏真係無得頂

姜皓文
亞洲亞洲都有好嘢

其實好多講唔出名嘅綠頁都係入形入格
忠又得奸又得
但始終都係做啲二打六角色

梁家輝

陶大乳有人講左未？

話時話點解講親都係男藝人多

係咪有套酒是姑鄉醇

如果吳鎮宇用o靚坤個mode
去揸飛機都應該幾好笑

譚耀文

笑傲江湖1個太監。

至從心理追兇之後，就好鍾意王君馨，好想再睇佢做奸角
曹永廉同郭政鴻就做忠/奸/乸型都好得

許文彪

花曼

佢啤人果時，對眼好靚

無睇過茶是故鄉濃？

香川照之

魯振順呢

唔講香港
英國個benedict唔知乜9 都係兩樣都做到

做dr strange同福爾摩斯都幾正氣
做star trek嗰陣又奸得出

個人覺得上一代個的係奸,
但奸得黎唔夠賤, 無個種feel...

kc

無睇過葉問？

張國強

大波星人呢

仲有豆腐佬

林文龍

仲有套「孔曰成仁，孟曰取義」

Bosco ,陳豪，郭晉安

有無人記得溫兆麟

曾志偉

頭文字D已經兩個人格咁
平時成日飲醉 打尻拓海
一到整車就好撚認真